Honda Jazz RS係石澳道同法拉利鍊車 仲想爬法拉利頭

條友都係偷片 原處係WHATSAPP 我搵唔番

部JAZZ真係好可愛 真係以為坐住條女就加200匹 換個紅章就加多300匹

你數漏咁，換條響喉，應該最少都加 200匹
原本當佢100, 條女200, 紅章 100, 響喉 200

呢度都600匹，架拉利未必贏，因為 Jazz 車輕 (如果條女係肥婆唔計）

可能拉利都有條女 仲係肥婆呢 JAZZ又贏左